### Publier Recette

	- [x] Modifier les recettes
	- [x] Supprimer recettes
	- [x] Commenter 
	- [x] Liker
	
	 *Sous tâches*
	- [x] Ajouter des ingrédients
	- [x] Ajouter Temps de préparation
	- [ ] Ajouter les ustensiles

### Évènement Cuisine 

	- [x] Ajouter 
	- [x] Supprimer
	- [x] Modifier
	- [ ] Reporter la date
	- [ ] Vendre Tickets => Redirect sur site des annonces

### Comptes

	- [x] Compte Particulier
	- [ ] Type de comptes  `Avec les roles`
	- [ ] Cuisinier 
	- [ ] Restaurant (Suggestion : Utilisateur a un restaurant)

### Publier les cours

	- [x] Ajouter 
	- [x] Supprimer
	- [x] Modifier
	- [ ] Suivre un cours


### Integration du template sur les pages existante (EN COURS)

	- [x] Page d'accueil
	- [x] Publier les recettes
	- [x] Publier les Astuces
	- [x] Publier les Cours de Cuisines
	- [x] Profil Utilisateur

### Dashboard
	- [ ] Liste Utilisateur
	- [ ] Liste de Recette
	- [ ] Ajouter Category
	- [ ] Ajouter Type de plat
	- [ ] Ajouter Evenement Culinaire

### Inscription && Connexion
	

### Changements d'abonnements
### Restaurant Publier des plats
	- [x] Ajouter des plats
	- [ ] Supprimer des plats
	- [ ] Afficher la liste des plats



	



